希古恩表示退出阿根廷國家隊

昔日小煙槍告別國家隊

香港時間3月29日淩晨訊 阿根廷前鋒希古恩日前接受了福克斯體育的採訪，親口表示他已從阿根廷國家隊退役。

希古恩在採訪中說道：「我在阿根廷國家隊的使命已經結束了，現在我會在電視前觀看他們的比賽，我相信這個決定也會讓很多人高興的。」

「我跟斯卡洛尼教練有過溝通，把我的想法告訴了他，我覺得這也會對我有好處。我希望能多陪陪家人，當我受到很多批評的時候，他們也非常難過。」

希古恩宣佈退出國家隊

2009年10月10日，希古恩在阿根廷對陣秘魯的世盃外中迎來國家隊首戰。職業生涯共為阿根廷國家隊出場75次，收穫31個入球和13個助攻。

在他十年的國家隊歲月中，共代表阿根廷出戰3屆世界盃、3屆美洲盃，在2014年世界盃、2015年美洲盃、2016年美洲盃中，阿根廷均取得亞軍。三次決賽錯失破門良機，一直為阿根廷球迷尤其是美斯球迷所詬病。

而在國家隊隊史射手榜上，希古恩以31粒入球位列第6，排在他前面的是馬勒當拿（34球）、基斯普（35球）、阿古路（39球）、巴迪斯圖達（54球）、美斯（65球）。

唔退都唔會再選佢啦依家廢到嘔

永遠懷念世杯決賽單刀射失

小花塊遮醜布

美沙會接棒 你安心去喇

是9但喇

又小一個出氣袋

如果佢射入左小花就正式登基

一直為阿根廷球迷尤其是美斯球迷所詬病。

美斯之後可以奪冠了